我要做連登痴線佬

我要做連登痴線佬[url][/url] 自爆

PUSH

push

推到100VIEWS

試下食埋

推到100VIEWS 收手

唔好幫人刷點擊

推到全香港識我 上位

推到9千9百 負評

學how to basic 成名

下次食埋比你睇

自爆皇者

last push

一片成名

痴撚線